龍門真係幾抵食，有野送

推

下咁小問題都要開post
試過好幾次
不過黃店就算喇

渣哥打手

咁好食都唔食哂佢

雞扒
炒蛋白
通粉

然後依碗咩嚟？

渣狗擺落去？

蛋白質 抵食

南亞狗啲鳩屎

你老母被狗屌呀

篤灰狗

贈品

通粉 湯分開上

有冇食過架？

Cctoy 反社會人格廢青

收皮啦你

係

Cctoy : 你應該提點人肉張，而唔係上黎批鬥

推！

條哥好波！

痴撚線架

南亞仔入嚟未

講真我寧願食蟲都唔想食半生蛋

一定p上去啦 我地龍門邊有呢d嘢

唔好抹黑 鬥黃做咩
唔好分化同路人 龍門一定唔會咁

碗湯深黃

有咩衰野我地私底下吞左佢
唔好阻住龍門傑仔fatfat

勁多5毛波台狗

又係渣家軍害

笑撚死

木耳呢啲雙面人抵被人expose啦

張浸條：聖誕快落(蟲)

拉

錯 係渣粉

手足做嘢有甩漏有幾奇

ust南亞狗呢

Yes

修煉饅頭的秘方 湯裡奉送原隻小蟑螂

1823未？

私底下提未得囉

1823 同報狗有咩分別？

起底
樓主係龍門狙擊手
懷疑渣家軍黎

blocked

咁就啱，多d 黎密d 手批鬥

Pin this
好多人藉機分化

係
專登比幾十蚊 再放入去唱佢

Blocked

#2,4,7 都係五毛請block
#23 就專抹黑嘅
大家請block

沒事兒沒事兒 充滿蛋白質

實係渣狗搞事！

樓主自己撩鼻屎落去抹黑 拉

#1呢

各位睇路啦，好多波台狗

都係推

你pin啦

呢到波台

#1 #3 都係5毛

慘撚到

響波台開post 都比人屌

蛋白質

我#1 - #53都block哂 全部五毛黎

小小野咪同老細講，麻煩你換咗佢咪得囉咁都好鬥

做食市成日有小動物嫁啦

乜9呢下確實係龍門錯
但同我通知其他人邊啲係五毛冇衝突

反社會人格篤灰狗

樓主擺明老屈 你咁都話龍門錯係咩料？

又分化龍門
拉

咁我放碌鳩上去影，佢咪送咗我碌鳩比我？

龍門狙擊手特登去幫襯龍門

外賣自取 再拎番落去講？

分化 拉

你哩d賤種狗有乜做唔出？
幾十蚊成本就成功幫渣狗狙擊 抵啦
唔鍾意咪食返精液蛋囉一起底都知係渣狗軍

自己放隻野落去屈鳩人，好心你啦

肯定係渣狗放落去

呢件block咗好耐

咁你點入黎

又見到轟焦凍凍 身影

講緊N_Bendtner

唔提我？

5毛扮渣粉開post引戰

睇落好撚多人中計

收皮啦 黑狗

扮咩呀黑狗

關你地班藍絲撚事咩
過主啦

拉一推十

一早話咗龍門難食又唔衞生

Block咗樓主條傻鳩好耐

你點入黎

咁constructive criticism無咩問題姐
食物有問題反映吓邊關政見事

有冇block 我

未，多謝你提醒

係咪咖喱通粉

你大鑊啦,屌柒龍門,一定係5毛渣家軍

咁又叫引戰

佢仲諗緊點回

黃店煮屎你都照食

點敢面對

仲唔返去講？聾家軍準備打鳩你㗎啦

渣哥精液蛋
連登仔：渣狗死全家

龍門有曱甴
連登仔：樓主五毛引戰波台狗

龍門有強：渣狗引戰

hi 渣哥

報國安啦屌

可以打電話加相

咁之後點

之後去囉

黃店賣屎！照食！黃色經濟圈萬歲！

你全家生cancer死唔去啦

勁有可疑囉